謎底已經解開！終於知點解大陸人會去圓方買嘢！

因為佢哋食黑心食品食得多
食慣晒元素表啲 Elements ......

樓主好叻啊
濕哂

…...........

.............

............

...............

.................

wa haha

咁都比你發現到

唔好咁講 唔好咁講